今晚咁多笑話幾時笑得完

卡希爾😂

笑能死😯😂

聽晚你唔好派膠呀白Lin

好似仲有巴禾